[早霸王] 你知道唔知道有人掛住你？ (2)

巴打

想聽到呀希級別嘅故

佢個故係萬中無一

你知道唔知道 森美tip乜錯乜

留名吃糖

呢樣真
好難再遇到
佢地都醒左啦

咁長廣告, 無人打?

來來來

有, 暗戀啦

希墳

6年

森美做咩

應該無架啦

6年
中間幾多條仔

收皮吧啦

終於有啦

大學識 識左6年
而家年紀大

收得皮

唔係掛.

森美大哥做乜

咁點呀食住一個又睇住另一個

條仔把聲幾好聽

大家都講左miss左大家咁多次
會唔會收皮呢
森美做乜

有D水泡wo

不過覺得佢地會收皮嘅, 多數都得, 係咁on9
支持佢得

好自大喎條友

兩把聲好煩

叫希填關咗個收音機佢啦大哥

1.大學有車
2.以前大家大感覺得但各自都拍左拖....害撚左其他人呀屌你老母

正經d啦大哥

有女朋友
但係對另一個有感覺

牽一牽你手 我便甜蜜夠～～

long D

點撚樣呀呢條友

大哥諗住玩佢個回音

人地而家係咪真係single 呀

屌佢仲唔醒水熄收音機

食一條女諗第條女

LOＮＧ Ｄ

美國人？

屌你啦

仲要人等你兩年

叫條女搵佢

支持你成功

衰硬啦

食屎啦 咁而家條女點???

仲要long d

淨係諗住自己驚miss chance

彩你都on9啦

以為條女就慘啦...
個女方條仔又係慘...

條仔好自私

大學識, 識左6年, 仲要等多2年, 條女都3張野啦
不了

錯的時間對的人

買定離手 估下條女同唔同佢一齊
一齊到
條女拒絕佢

一齊左再等2年

支持佢一齊到

如果得你一個選擇就話姐

條仔都唔知係咪真single
可能用兩年飛咗而家條女

個女仔真係忍到再等2年？？

屌，六年，大學識，要上一早上咗啦

開始到 但好快分

要條女咁等 都唔方條仔對條女會有幾好

條女咩料

黎料

eunice

真係咁鍾意對方一早就一齊左啦

好開心呀！

無錯

感覺似自己無女仔岩就搵d舊貨
條仔似無女唔得果d

又多隻兵

個女仔好似幾純品

唔係呀, 真係ok

有。一路都有。一齊到lu

要行開做嘢聽唔到

做乜9

好女仔

只係咁多年黎2個都一直當對方係後備
亦冇打算推上正選

跟我啦屌

點解可以兩個都有拍拖但有feel

屌。 好玩得。

過左身未

又少一個
比賤男食

跟你

秒速5厘米嘅感覺

笑撚死我

大愛

哈利，呢Ｄ就係愛啦。ＪＰＧ

賤格

無啦啦笑到

過唔到關

未必係咁愛個男仔

大哥咁醒今次

兩個都有拍拖 不過就諗住對方

咁佢地2個之前既另一半真係比佢地浪費左幾多時間

賤格到呢

條女仲話:係咁架喎

森美多時間就玩野
上次趕時間就爆埋個名比條女聽

兩個都係賤格

賤格!!!!

拖住個男仔，但夜晚，掛住另一個

ＫＩＳＳ緊一個， 但原來掛住第二個

正仆街港女

男仔咩名？

上一個男友？

兩個都好賤格

咩臣話？

頭先仲咁多人話佢好女仔

中呀

出晒水啦

而家d年青人改埋d咁既英文名

兩個都一鳩樣,岩哂啦
有feel但又同其他人拍住先

2個都賤到無朋友

點解成日up唔出個名

........

好呀，可以呀

狗男女

稀腎

好撚賤格

long d 又講

條女仲要話「係咁架喎」
真係執到到咸三聲啦屌

之後佢哋又係咁
騎牛搵馬

兩個都興食住等

喂未講等兩年之後條女咩反應喎,唔係完呀嘛

大哥心水清, 問清楚d

佢兩個真係超襯

可以分開出去玩

啱晒啦
狗男女

等睇佢地兩個各自又鐘意第二啲人

無好結果

大哥好波

賤格 但係條女把聲幾甜

賤加賤

大哥

唔好信

等2年期間再玩過

一邊long D，一邊同第二個打車輪

大哥好波

冇結果呀!!

笑到我仆街

大哥講得好

唔重要啦, 2個都係賤

首歌咩名？

天生一對

大哥都睇唔過眼
兩個都離撚哂譜

兩個都食一個諗一個

初心/ 古巨基

今次時間多到播兩首歌

雖然連登仔同大哥一樣咁口賤，但我覺得麵幾滾動吖

幾時先有d係條女估到乜水 但係say no

我指國語個首

夠鐘啦大哥

不想失去你

裝睡的人不會醒

其實如果大家有feel果刻無任何行動，個女仔有第二個男仔追唔通唔試下咩，身邊都有frd經歷過錯的時間對的人，我作為旁觀者都覺得幾難過

thank

咁係呀, 有幾多個女女會主動出擊

森美講左d咩？miss左

1. 賤格
2. 無好結果

3. 天生一對

想問頭先中間有個女仔唱嗰首歌叫咩名?

鬼知咩

簡單情歌?

巴絲打想過個暖笠笠嘅聖誕節就快啲打上去啦

ＹＥＡＨ LIVE

今日放假

各自有男女朋友.

又有FEEL

屌.

U NESS

發你個夢
條女好白痴架

lm

咁快成功

自由真好..

下午食PIZZA

最尾都有., 賤格,攬住一個 掛住另一個

奸夫淫婦緊係EASY

呢首咩歌?

今日又我自言自語

唔打得上去TIM

我唔係表白

結婚五周年得唔得?

淫婦.

等我....................

好似係六年SORRY

你仲賤格

早兩日

子浩

子浩

係酒吧飲野

識左新朋友, 飲醉左

個晚同佢 過夜

嘩屌ons都打上黎

奸人?

扑左人?

一夜情?

1 night stand

MK

性誕

今次幾開心

性誕呀嘛

第二朝早咩對話

唔係有幾個人打上嚟咩 做咩簡佢

BYEBYE 第日再見

咩對白

咩話青年人

得閒再約啦

屌，條女分分鐘幾十條仔啦

邊個接入嚟㗎

係女仔屋企

唔係酒店?

唉，揀mk唔揀毒撚

驗下愛滋先啦

條女自己住

去返工

有無MESSAGE?

咁都接入黎

屌，都有女食啦.........

我想聽啲sweet野啊屌..

森美都唔係點識對答
突然有D咁既情況

on9 想睇佢pk

可能係hehe

家計會.

中出定有DOM?

阿杰接架

抄低學野

屌，今個禮拜點解會接D咁既電話

食下花生好過聽無聊求婚

今晚再食過

有咁既可能

屌唔知點解會覺得係hehe

胸按現場

屌晒時間 ons 表咩白

第一個就接啲咁嘅電話

等聽個女仔話
"大家開心下咋喎，你唔係玩認真呀嘛"

第三日就表白

聽得多表白求婚，有啲新鮮感係好事

咁既款學人ons

食過翻尋味

定係第一次扑野

未拍拖叫雞姐

點麥樂雞算喇

3日都溝到,我裸跑旺角

第一次ons

唉仆街囉真係

A0

條女先係player

ONS
沉哂船
仲要冇拍過拖

青頭，ONS破處，分分鐘沉船落公廁...........

「你咁短，大家點行落去？」

仆街a0

沉船

痴撚線 真定假㗎

A0玩到咁大

A0沉船了

未拍過拖

即ONS

之後又鍾意人.

今日可以爆啦

痴線，未拍過拖

笑撚死

好撚期待

今日好爆

雞嚟㗎咋

多數仆直

好瘋狂呀

好好笑

你條女係雞呀

好留意你

未扑先G

阿傑識玩, 接依d case

應該

年度最爆你知道唔知道

好期待個結果
但個女似係player

緊係留意你啦 條女想食你

四海之內襟兄弟

竟然ons之後留電話

條仔係咪俾人捉黃腳雞㗎???

條仔有冇講幾歲
岩岩個客打電話黎miss左少少

未拍過拖以為人地同你上床就想一齊
我覺得好大機會衰
條女出得黎玩仲可以就咁同你上床多數都係玩家黎

正啊,聖誕前有正野聽
會唔會係流料

屌，收下炮兵，有咩唔好姐

朱衰自己都係player

當然識自己友

間中呢dcase好過結婚

咁可唔可以當沉船

welcome to aids club

本身想屌MK

聽到A0 處之後 好緊張

基

好緊張

邊個Gilbert

so gay

大哥又黎料

hehe

會唔會係GAY？
好緊張

呢單野好正啊

溝森美

約森美食飯
真hehe?

係啦係啦

HEHE

似基

9up個名出黎似層層咁

男人黎

屌估中左

仆街喇今次

又黎

真係

阿曾

嘩

屌

阿真

屌 gay佬

屌你真係hehe

基佬呀！

大哥笑撚到

GAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAY

森美笑到

笑到仆街

啊你係阿珍

HE HE X ONS X 青頭 X 表白
好撚爆呀

笑到痴線

屌你老母

阿希2.0

正呀

屌夾撚埋做媒架吓話

我屌

擺明玩電話啦

男男?
阿真?

痴撚線

屌呀！！？？

定係自己黎

笑死我

[size=6][/size=6This]

上次希係幾耐之前

呀希

好癲

Cls

好假腸feel

啊真

阿希可以退落黎喇

玩電話咋
第一次唔會係指個屎忽呀

終於博中live啦

CLS 笑死我

死基佬

係咪假咖

係咪連登仔玩野

認左佢好喎

極度懷疑兩條友夾埋玩電台

係咪夾埋玩渣..

hehehehe

頂，又阿希！！！！

CLS

仲講埋ons
阿希真係輸晒

似假

你老母啦

屌那星

冬至先有咁的電話

係咪假架屌

真定假呀 diu

係咪有巴打打上去

好撚gay

呀珍

媽啊 好sweet

假膠味濃
係咪夾埋想扮阿希咋

玩電話就生aids死

好假

真定假㗎

屌. HEHE

好開心

onffjdkfjsdkl ffuck u bbq

假撚到

屌你老母
堅似玩電話

似假wo

哇屌 好爆

好撚蝦腸

Wtf

似玩電話多

屎係黃色既

喂，好假喎

屎係黃色嘅

假..... 屌

唔信囉，假到痴線

今日好彩好聽，笑死

我都覺 勁假

好

邊位巴打認撚左佢啦

真定假丫

唔怪得想搞鳩森美

發生咩事

嘩，聖誕前夕黎單咁爆

fake story la diu le no mo

如果係真就真係不得了

好刺激呀痴線！！！ 係office係咁偷笑
咁都表白成功

阻住真係想打去表白嘅人

公司忍笑忍得好撚辛苦

識兩日，仲要hehe, 揀電話嗰個點揀架

可能係假, 但好好笑

笑到成身震

喂，比d 人真係打去表白唔得嘅

想搞森美?

呀傑要食隻獲

搞鳩森美

自己睇誇世代喇

好撚假呀

佢仆街了

食屎啦 我唔撚信呀

屌 咪玩啦
一星期得一次 比你浪費左

屌 死基佬

頭先大哥應該笑撚咗好耐

真係睇中佢

肯撚定係假膠玩電話啦

玩電話

太假成件事完全唔想笑

唔怪得約大哥食飯

Tvb玩鳩大哥仲唔夠 早霸王都要入啲咁既情節

bg大哥笑到仆街

巴打其實係咪你黎？

邊個真呀

都唔肯講自己係邊個真 有啲流

睇完誇世代想撚森美

唔怪得想同佢食飯

唔好意思呀陳豪

森美個反應好正

笑死

心血小, 頂唔到

屌你地阻撚住人打上去表白

笑到仆街
阿珍阿真真假難分
玩到森美瘋狂走音

我都覺得好假......
但如果係真真係好爆

係咪搵唔返係真定假

唔好個晚飲醉酒就

今日可能大把人打上去求婚

大哥唔講玩電話

有乜理由會順利到咁

replay please

今次真係屎係黃色既 my love

勁過阿希

笑到我

應該等佢地up兩句睇下係唔係堅

性誕節 酒吧

push

今次勁過阿希啦

不過事後森美應該會問返阿杰,. 咩料

如果真係假膠都算
最唔想係聽求婚個啲

勁鬼
阿希成件事鋪得勁好笑
呢單野真心廢

如果係假既,寧願聽人求緍

佢自己一開始又話喺酒吧識左個女仔既

Push

睇下大哥星期一回唔回應下啦

Pish

人地個單真係爆
今次呢單好假膠

好撚好笑

新朋友吖

gay吧

含撚啦 呀真

都係表白呀

阿希係接完入嚟再拒絕，反差大好多，呢單似夾定晒咁

上司經過問我係咪鬼上身係咁傻笑

驗愛滋啦仆街

最唔想聽求婚，週年紀念，同試男友
呢個節目係俾人表白架，成功與否都想聽佢地分享

其實呢個世代同性戀ONS 都無所謂啦

最緊要安全性愛 唔好害到人

咁今次都算係示愛喎

唔準你歧視人地

死基佬買定ky 過節啦

唔知得唔得先最好聽
屌全部夾定晒或者求完再後補先垃圾

BTW阿傑好波

gay佬有性無愛

孔明再世

咪係囉

仲會唔會接call
想聽翻啲真小小既

原來第一次就菊花

佢一陣就知味道

佢而家女友係西瓜應該收心養性啦

雖然樣普通啲

但身材唔差家底又好又大波

最緊要係個妹好正既野人

野人正好多

冇西瓜既話 一早係森美踢出早霸王啦

假都算
練好演技先打上去得唔得

兩個奇人走埋一齊

想睇相

今日咩事 無聽

西瓜望望下好似好樣左

西瓜同呀杰一齊?

好似都一陣
之前森美啲語氣都ok明顯係
不過可能聽錯
最近都少呢啲 對話冇牽屎指出對象

睇傑傑IG都幾明顯

有冇LINK

無追佢地FB/IG
加上佢地節目講野通常都係我男朋友同我女朋友咁樣
所以完全無諗過佢地一齊

快到

THZ

好多年
初初都會避忌下唔直接間接節目講
依家森美都成日男朋友乜乜乜女朋友乜乜乜之類單打兩條友

真係完全唔知......

西瓜係節目成日講話佢以前男朋友點點點咪即係朱衰傑囉

笑撚死
小儀平時做下把,今日MVP表現

假到爆

次次依D情況森美都失哂控,靠小儀冷靜一開場控番場

當年阿希都係咁

小儀淨係呢啲場合有用姐

真定假呀

今日冇表白lu

Oh.no

OH YEAH

柒事回顧

迫人拍拖大仔隻阿魚.

笑下咪算.

條女........痴女.

好同學

今日係咪得promo咋

大隻仔好仆街

班塊扮蘇微

粟米班塊

對, 應該係回顧

應該會有Lucy同薑茶仔啦

諗起唔係石班, 係鯰魚.

富臨酒家比人告,

98蚊食平魚.

咩故仔呀又?

茶仔你都唔記得

「如果唔係我老婆就可以唔洗聽喇」

強勢女仔?

咩事呀, 山東婆上海婆

正呀喂, 真係老婆打來?

CARMEN

我攪掂啦己經係尖沙咀.

我銀行開左戶口等你放錢入去

個男仔好乸型.

今日無?

己經有比臉你地, 收臉左

因為出左街......怕收唔到?

無
NO

MAU

轉角見到??

約早左?

驚打唔到
求婚失敗.

行埋個度?

再浪漫加狼.?

花係車尾箱?

屌 老撚土

吓, 打大赤納個心口

HERMAN

好man條女

好ON9

哇.............天佑乜乜?

男主內女主外.

傾電話期間係車尾箱?

二個SAD?

咩呀?

同女仔表白, 睇戲.

埃過來捉手

茶仔呢

CALLY?

身邊有無男仔?

咩有男朋友.

拍左幾耐, >_<"

慘慘豬

男仔唔知, 傻小子.

大森美, 用戲院大人

點知DUR哂。

食屎死港女收兵

多唔多呢Ｄ女仔呢？

我唔介意。

噢。我認得你架喎。

傻小子

食家？

ＰＬＡＹＥＲ

許志安？

最後咪又係埋鄭秀文單。

ＹＯＵＴＵＢＥ 聲帶

三十萬人聽

阿珍。

ＬＵＣＹ

Lucy

最終剩低只有羞恥

真係Lucy

表白。
識左八年？

咩事。？

lucy咁快半年...?

結局。原來結左婚

ＢＯＳＣＯ

時日如。。。

如果唔係我老婆既我唔洗。。

結左婚幾耐？

有左小朋友， 有呀

哇。 出咩歌？

一齊行山？

吓？

仆街賤男

lucy

點解人生咁開心快樂

最後，阿珍。。邊度酒吧

新朋友，。過夜，好快喎

ＯＮＳ

我記得。哇。

今晚同我食飯，？？？基佬

壓軸竟然唔係薑茶仔
係兩條假膠

第一次爆菊花

好正呀！

爆呀！

志豪，阿真。

約左陳豪，唔好意思。

最後以屎係黃色既作結

接電話時玩緊雀

假膠

阿真玩緊雀

咩呀？

去公園？
咩呀，你咩？

出年見

牛鬼蛇神去公園。

聽哂。勁過阿希大獎

ＬＵＣＹ

成年第一個發生

行左八年。

當年話ＮＯ

又空肚食早餐

未拍過拖就唔可以拍住

２０１８ 買六合彩吧

咁就一年

好心咪撚再接求婚啦

上面有個精神病佬

成件事本身都好撚假
兩條友d對話又hea
擺明夾埋啦

關二哥可唔可以唔好QUOTE我

我以前都成日做架啦

要表白呀屌你老。。。

咩呀ＱＵＯＴＥ你?

新一年第一個禮拜唔知會唔會有promo呢

終於有

聽多次都係覺得好撚假

LOOP返次阿真

阿真好假

屌佢 咁快應承假撚到

第一次聽真係好撚正，諗多兩下真係蝦腸都冇有

呀真

上次聽到一半個男話咁快表白又未拍過拖都FEEL到係hehe

氹返女朋友 可以收檔

我都想知

女人?

NO WAY !

奇怪生物

又睇張來,無打算
咩唔認真?

出去飲酒出去玩.

生活細節為一個方向.

同佢飲野, 第時有生意.

針茶罐水....投資黎既

屌，點架，變撚咗白姐姐教溝女節目咁

表現自己

為張來打算.

好奇怪今日

有d黑心 會唔會tum唔返

唔成熟
好蠢

唔係佢既做法就係好蠢

今日變左分析女人

今日好悶

同屋企人反哂面?

嘩........諗D到D數字......

WHAT APPS 度講野,唔係當臉嘈

好撚悶 仲有十分鐘

搬埋走 如果電話分手會點

變左心靈雞湯

唔係戀愛, 變左家庭糾紛

最好係咁LOR

今年儲唔到咪草到下年

係咪今日多時間先咁多水吹

悶

有 D冇貨賣嘅感覺

佢自己比錢係應該喎

阿鵬
拍左一年...

撞左車,貼左舊錢

又提錢, 心煩.

呢D女真係... 要求多多

養車真係好貴
初頭仲以為係男想買車條女唔比
點知調轉

有機會聽唔到就咪打上去啦

好撚惡

聽到大哥同小儀即時哂轉呔

即刻轉聲

佢把聲180度轉變

條女都幾開朗咁

條女好hyper

好撚惡wo

接返個電話就尷尬返

屌你R返條女返黎 遲下咪又係走

浪費聽眾時間
唔想聽你地家事

「嗯」.......咁就完撚咗

嗯

咁撚簡單就完左

都唔知聽左啲咩

浪撚費咗個機會

次次都係咁 一個嗯字就去歌
好撚悶呀

嗯佢老味 最憎人嗯嗯嗯

好心佢地一開頭就唔好吹咁多水
留返d時間佢地慢慢講仲好

老虎乸

同意呀 一個嗯字 又可能係唔字
屌你好撚ON9 真係唔知聽左乜

唔. 我屎唔出個唔..

唔係獅子咩?

今日無森美
唔知有無嘉賓呢？
唔係小儀西瓜做你知道唔知道好悶嫁

無森美咁sad

冇大哥唔開心

森美放假？

今日冇大哥主持你知道唔知道

YES 放12/1 同 15/1

買車，支出，住村屋

星期二先返嚟

大哥你知道唔知道我地掛住你

講調較女人，成熟
張來有打算。

我....掛住.....大哥

睇完誇世代

女漢子。

如果佢唔聽電話既話不如你今晚同我食飯

好忙？
笑成咁，估到，阿閒？

咩歌？

今日有無人打上去？

無既話，爸打，打上去啦

側田？

咩歌？

又唔係表白

安德老？
打左好耐電話？

唔係表白？

屌你連登巴打黎

唉屌 又唔係表白

屌你，聽日結婚

聽落似X登仔

急打電話

聽得唔清？

分手？

想點

邊個

講野9下9下咁

可惜聽日結？

結婚就咪撚打啦

EPIC FAIL左

屌你老母結婚打上黎做乜呀

由追佢開始打到結婚。。。

打到今日？

晒撚晒啲 Quota

結婚打乜春

條友好撚highper

整定？

示愛？

點解你咁多問題

Ok 88 next

好撚ON9呀 自己知阻鳩住晒仲打 好撚SWEET咩

好心西瓜就咪撚接佢啦
其實係唔係冇其他人打去

打上黎悔婚

想點啊 打黎又唔係求婚 又唔係表白
講乜鳩啊屌

攪婚禮，無佢咁多

男人攪咩婚禮？

男人求其啦

女人緊張？
一世人一次。

See u next week

打黎話聽日唔結婚就好聽喇
有咩多謝就留返聽日婚禮上多謝啦屌你

你係有要求個個？

不如你揀啦！

CUT線啦無人想知 垃圾男人

無人想知啊

又想博剪輯。

結婚時播

正仆街，又係Ｄ結婚咩咩師教

真心好廢

聽日婚禮上多謝咪得囉
好chum呀條佬

下星期再見

仲有15分鐘聽佢鳩up

走啦，我唔想攪大佢

講咩結婚野？
屌你老。。。

變撚咗教人點結婚
又浪撚費咗一次機會

冇人想聽呀

屌你等左成個禮拜聽你係到廢up

小儀D回應又係垃圾

佢老婆悔婚就反高潮啦。

又或者佢＂老婆＂係男人

原來冇左森美真係差好遠

好慘，聽眾慘，小儀慘

森美仲慘，一放假就。。

渣太多啦，又唔識ＣＨＯＫ人

聽日接新娘，播阿牛啦

無人想知呀

森美應該會話係咪打黎想悔婚
讚佢咁做就叻仔喇

阿牛啦屌你老母 垃圾男人打個電話就叫感動呀

屌，婚姻熱線..............

仆街............仲有成15分鐘

邊撚個巴打打咗上去曬咗個星期五，伯母同我出嚟

已家先知？

好撚悶

請左Ｄ朋友又扮唔知？

咩呀？ ＷＨＡＴ ＡＰＰＳ 叫人呀？

嬲啊屌

小儀唔識搞氣氛

拿，肯定唔係我

我仔都生埋

廢問廢答

一陣會唔會有高潮位

心理輔導咁

笑一笑？
我怕你之後比人屌一屌。

聽日都結啦
煩乜都聽日煩完啦 屌

講第二個男人名

冇錢咪自己剪片囉

會唔會話我唔知要結婚wor

有無片？

爛係浪漫。？

屌你啦，洗錢比人做啦岸鳩。

做得唔好有得瀨呀死蠢

屌你係浪漫就咪撚搞公式婚禮啦ON9

咁都唔爆
出男聲會開心Ｄ

btw成長片段好多人都搵淘寶
反正都係比舊相整

求撚其聽日去尖咀碼頭簽個名飲個早茶咪算

又怕煩。又話要回億

攪咁多，過幾年Ｄ婚紗相咪又收床下底

邊會拿出來睇？

用數碼相機放ＦＡＣＥＢＯＯＫ，都一年會ＬＯＯＰ 一次既

ＢＹ一個己婚人士，個仔都四歲。

得小儀同西瓜兩個
寧願佢call番豬衰傑一齊3個人做好過

今朝頭一個鐘完全係兩個無知婦孺9up咁

識貨！

ＥＡＳＹ ＪＯＢ ！

打比榮恩？

魔戒？

知啦 落街買左大家樂比老婆未

岩岩訓醒?

鍾意森美小儀。

今日單飛。

忙攪結婚野？

屌。女人。算吧啦。

今日唔洗，平日返工。

小儀扮傻唔知好ON9呀

小儀: OH 聽日結啊?????????????

係喎。

今日仲係單身，可以去玩？
聽日人妻。

去羅衫？

恭喜你喎

聽到尷尬

好撚ON9呀 我聽緊乜

條女又係搞搞下乜都要晒果種女人黎

屌你小儀你一係比D時間佢地自己傾啦

呢個真

保濕，要上妝

屌，八婆
叫個衰佬做

燥底。

如果係森美。實扮有個男人話鍾意你。

扮唔係佢男友老公。。。。。。。

高要求又要自己搞
但自己搞其實又未必一定好
仲要唔多信人

跟住一個UM字又播歌

吹水都不如，

小儀都未嫁過。係度扮專家。

可唔可以最後係分手

佢一黎就引導佢係佢老公打黎
悶到呢

小儀比佢打比佢老公啦屌

mean

成長片段呢d鳩野都要親力親為

仲唔撚接 3分鐘

閪女人

女人就係咁

又要攪得好，又要多多意見

又唔肯洗錢，唔肯比人攪

自己做呢，又話繁，忙，但又唔搵幫手

搵幫手，又話要搵信得過

結婚ＰＬＡＮＮＥＲ又話貴。

性無能!

聽佢地恩愛咪仲辛苦

死得。
理下聽眾感受好唔好？

ＭＥＡＮ 精？

可憐蟲

得返3分鐘 講一兩野又完

睇怕佢連mc份稿都proofread埋

聽八婆計好難受

好假

公司樓下ＦＡＩＬ 左

打冷震

屌你D港男仲壞晒規矩

有咩咁出奇？

Ｄ女人要完美。

但其實結婚真係好簡單，

講句我願意，讀稿，簽字。

交換戒指，鍚， 完

同太太講？

死八婆， 聽晚洞房日扑野唔好死魚呀

咩歌？？？？

悶撚到。

唉。下個禮拜再聽。

要個過程。

唉。煩到西。

自己人做mc仲要跟死稿
肯定仆直

MC讀稿

聽條仔講野好辛苦
講幾個字停一停

比錢請人啦，幾千蚊
好好睇，又識執生，氣氛又好

我識，大把人可以介紹。

搵佢上台講野，講完先有乳豬食

我諗台下ＨＥＲ佢都似

早霸王繼續接呢D PHONE IN 好快就無人聽

早晨

咪撚求婚結婚呀

希望有個好聽嘅星期五，唔搞笑都sweet啲啦

就結婚都咪撚打嚟呀

播好耐歌

為著你我所有艱苦都接受~~~~

有返大哥做你知道唔知道應該好聽返

得返20分鐘

冇人打

應該冇人打上去

得大哥一個主持，每次都好邪

GOGOGOGO

上個禮拜五病左都無乜聽到，
希望今日有正野

早晨森美小儀

又唔係暗戀

又TUM人

串鳩條友冇聽節目

失乜撚野約

呢個題材都ok

無聽開既呢條友

平時唔係度唔覺

比大哥串到

森美一個都CARRY到

失約係溝緊定溝左先

冇聽開又識打

條友應該剩係知個環節 平時唔聽早霸王

話戒又戒唔到

唔係呀嘛戒唔到煙打黎道歉？

我都唔聽公園同試食，聽最後九個字

打戒煙熱線啦屌

有啲九唔搭八feel

條仔飛得啦
森美串得佢好

反應好慢

好無謂呀條友

即刻坐返直

訓醒未呀

屌，未撚瞓醒就唔好打嚟啦，浪撚廢 D機會

原來撞聾既

道友? 神智咁唔清醒

屌 唔好原諒佢啦！！！

唔好意思講多次

可能係條女港女呢

聽唔到

聽到燥燥地

條友都做唔到大事架喇
講野又吞吞吐吐

Feel到條友只係做d門面野，但又唔改果種

呀傑

又打上去哂時間

好燥呀聽到

差過阿傑

聽得好辛苦

On9仔

點講啊 要打比佢架啦喎
好好好好好好
好你老母

點啊

可唔可以cut 佢線？？

點撚樣啊

咁多er。。。。。

屌，cut佢糸線，接過第撚二個電話啦

好廢

激撚死森美

根本冇諗住改

食煙食撚到個腦都壞撚埋

分手啦頂你！

其實個女仔係咪佢條女...佢一開始都只係話「我想同個女仔道歉」唔係話同女朋友

講野一舊舊，垃圾

你話佢隊草我都信

我究竟聽緊乜

無撚啦啦飛咩線

好似唔夠RAM

屌 乜撚都無準備就收檔啦
等左成個星期又俾你d仆街浪費左個環節
屌

咁撚 唔上心
食得屎啦

3點

佢講野好隱悔

點解要人打比自己
你見唔到佢果陣就自己搵人喇

我都係咁諗

12點到3點先打番比人

聽到好炆

喂呀好亂啊

垃撚圾一件
咁無誠意打上去 仲衰過唔打
條女聽返實激死

點解我覺得條友講大話

飛線？唔whatsapp？
咩年代

唔撚識message ?

追緊

約佢十二點但三點先打返去

即時作故仔

俾我估中左
咩未正式一齊丫，仲有個正印好過啦

唔聽電話

懷疑唔係女朋友
係追緊人

on9

??????? 點啊

得罪女神

條友講咩都要重覆幾次

咩人都接...

勁似比大哥問到口啞啞
跟住又唔想講到自己柒咁

條友仔肯定信唔過啦

仲未正式一齊

兵

未拍拖先得罪人

唉SORRY!!!

收硬皮啦你

未正式一齊

未拍拖都已經咁

sorry

含得撚啦

又聽唔到
笑左

追條撚咩依加咁

做咩呀佢

收皮喇

扔左部電話佢啦屌

等聽好戲

咪撚幫佢打電話過去

掉左部電話佢啦

咁夫顯條仔

女唔是咁溝

條友打上黎呃蝦條

一定唔會打

肯定係啲又煩又蠢既毒撚

我係個女仔就唔鬼理條友
講個電話都on99

垃撚圾

條友似玩鳩森美喎

呢條友有d奇怪

完全溝通不能！

屌，得5秒，上唔撚足電呀

5秒

屌那媽原來仲未拍拖

當你兵

條友咁懵撚
比我係女我都唔理佢啦

分分鐘條仔自左多情

奇撚怪怪咁條友

兩個電話都廢嫁

兵都做唔成

好撚柒

又係男人就好笑

電話都唔聽

講左條女人

收左檔

我覺得條仔有古怪多d

來啦來啦

個bgm

條友古靈精怪

都未拍拖
使乜你tum番

打唔到電話無WHATSAPP?

邊個呀 ?

即刻聽

阿望裂

咩名呀妳

得返4分鐘

靚妹仔咁

哦。

要開定3

聽到好攰

冇

冇人追

條仔自作多情啦

Mk妹

平時有聽開

MK妹咁嘅

男同女都

mk仔溝mk妹

門當戶對

佢電話

都唔知up乜

電話

到森美係咁聽唔到

笑死我啦

咁多仔

二個部電話都有問題

幾隻兵

屌RONALD

未訓醒, 鬼食泥咁

條女係咪含住碌撚黎聽電話

RONALDDDDDD

Ronald 乜春呀

條仔講野講到1999似毒撚多啲

好多兵

勁多人名

喂屌你正呀喂

笑撚到